﻿1. В консоле набрать git clone https://pavlovsergey@bitbucket.org/pavlovsergey/incode.git

2. В консоле набрать cd incode

3.В консоле набрать npm install

4. Установить mangodb

5. Создать базу данных expense с адресом  localhost port: 27017 
или изменить адрес подключения к базе в файле /server/app/model/DataBaseUtils.js 

6.Запустить  mangodb  для этого набрать в консоле команду sudo service mongod start(для linux). 
    Запуск каманды осуществлять в новой консле перед этим выполнить cd incode

7. В консоле набрать  npm start для запуска frontend  по адресу localhost:3000

8.В консоле набрать  npm run server  для запуска  сервера по адресу localhost:3001. 
Для изменения адреса необходимо в /app.js изменить app.listen
Также изменить адрес обращения frontend в файлах /src/actions/index.js и /src/actions/userAction.js

9. При возникновении ошибок ПО будет выбрасывать на страницу регистрации(sign in)

10. Для добавления картинки пользователя необходимо в созданной базе в Collections/users добавить в поле icon адрес картинки.
Например http://xn--h1adaolkc5e.kz/uploads/2/0/5/l_2050-otkritki-Otkritka-kartinka-privet-privetik-ezhik.jpg

11.При регистрации необходимо открыть консоль и нажать на ссылку.

12. На вкладке reports режим отображения меняется кнопкой graph

13. Expenses
 Добавлять затраты  без категории можно. Когда профиль не имеет категорий ( при указании информации в поле  “description” или “UAH”) ,
  в базу добавляются затраты без категорий.  Также если удалить категорию затраты останутся, а в базе будет
   хранится “ id“  удалённой категории. При наличии категории в ПО заложено выбор по умолчанию  т.к. аналитика вкладка  
   “Reports” не строится по затратам без категорий.

14. Config
При удалении категории в главном окне “Config“ категория удаляется из базы,
 при этом удаляются все ее подкатегории связанные с ней. Для выключения из группы категорий необходимо
 в окне   конфигурации категории (кнопка “ * “) нажать на крестик.
